其實大灣區有豐富既獨立條件

有專屬自己既語言：廣東話
有機場，有科研，有出入口港，甚至有豐富既核電網絡！
感謝黨俾機會大灣區人民一個自行立國既機會！

d北佬知你班人搞搞震

一早部署左成10幾個核電廠圍住大灣區
一玩嘢就爆你廠

廣東爆核廠
唔知贏國經濟會跌幾多呢？

大灣區根本係殖民政策多過搞當地經濟
只不過將大城d外省人分散去偏d地方，溝淡當地人

係就快唔好等